(1q題) 要感化警察令佢哋倒戈支持示威者 估一個明星名

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為感化警察令佢哋倒戈支持示威者
啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

....

樓主弱智

利囝點解咁對我

agger

梁競徽

又係呢句

諗唔到有咩字貼切得過佢